有冇人有留意一個人一首歌

一個人一首歌啫係周耀輝嗰個計劃
佢地呢排有個表演 15號同16號
我太遲買飛
得番輪椅位
想請問有冇巴絲買咗呢場show嘅飛可以讓比我
或者有冇輪椅人士可以比我請你去睇同做你看顧人

推推推

推